{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27802",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "은평 씨에스 에비뉴 호텔"
    },
    "text": "RENEWAL OPEN 2021年10月1日 CSアベニューは計70室の客室を保有しています。 近くには3号線の緑番駅があって交通が便利です。 また、案内支援言語としては韓国語を提供しています。 我が宿泊施設は毎年新しくリニューアルされ、お客様をお迎えします。 客室の内部には無限貸室の無限宿泊を提供し、1階のフロント奥にはコンビニが位置しています。 すべての客室では、ティービング、ネットフリックス、ディズニー、ユーチューブを無料でご覧いただけます。 また、掃除時に寝具類とタオルが交換され、最高級ラテックスメモリフォームマットレスが用意されています。 客室の内部にはヘアアイロン、ヘアドライヤー、テーブル、椅子、無線充電器、70インチTVモニター、空気清浄機、ウォッシュレット、温熱マットが備わっており様々な便益施設を提供します。 また、超高仕様のネットカフェルームも運営しており、パソコンゲームを楽しんだりマッサージチェアをご利用いただけます。 客室内では無制限のWi-Fiを提供し、フロントではコンタクトケースとレニューを無料で提供します。 チェックインの際、特定の客室とベッドタイプは保証いたしません。客室変更をご希望の場合、追加料金が発生することがあります。 駐車は部屋1つにつき1台可能であり、追加車両駐車時には追加料金がかかることがあります。 グランピングの利用時間は平日は15:00から1:00までで、週末は金曜日当日の15時から土曜日は22時から日曜日は19時までです。 当宿泊施設は快適で清潔な環境を提供し、駐車場を十分に設けています。 しかし、一部の客室は掃除が不十分だったり、蚊が多くて不便な経験をすることもあります。 一部の客室は施設が少し古く見えるかもしれませんが、全般的には清潔で親切なスタッフがいる良い宿です。 そのため、客室予約の前に注意事項を必ずご確認の上、必要な情報を提供してください。 お客様のレビューの中でも満足して快適に宿泊できるという意見が多かったです。 当CSアベニューでは、常にお客様のための様々な便宜施設をご用意しておりますので、多くのご関心とご利用をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "CSアベニューは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "CSアベニューは計70室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "CSアベニューの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "CSアベニューの近くには3号線の緑番駅があります。"
        },
        {
            "question": "CSアベニューではどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "CSアベニューでは韓国語を案内支援言語として提供しています。"
        },
        {
            "question": "CSアベニューの客室内では何が無料で視聴できますか？",
            "answer": "CSアベニューの客室内ではティービング、ネットフリックス、ディズニー、ユーチューブを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "CSアベニューの客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "CSアベニューの客室内にはヘアアイロン、ヘアドライヤー、テーブル、椅子、無線充電器、70インチTVモニター、空気清浄機、ウォッシュレット、温熱マットなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "CSアベニューの駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "CSアベニューの駐車場は部屋1つにつき1台利用できます。追加車両駐車時には追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "CSアベニューのグランピングの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "CSアベニューのグランピングの利用時間は平日は15:00から1:00までで、週末は金曜日当日の15時から土曜日は22時から日曜日は19時までです。"
        },
        {
            "question": "CSアベニューでは何語でのレビューが多いですか？",
            "answer": "CSアベニューでは日本語のレビューが多いです。"
        },
        {
            "question": "CSアベニューの宿泊施設はどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "CSアベニューの宿泊施設は快適で清潔な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "CSアベニューの宿泊施設に何か問題はありますか？",
            "answer": "CSアベニューの一部の客室は掃除が不十分だったり、蚊が多くて不便な経験をすることもあります。また、一部の客室は施設が少し古く見えるかもしれませんが、全般的には清潔で親切なスタッフがいる良い宿です。"
        },
        {
            "question": "CSアベニューではどのような便利施設を提供していますか？",
            "answer": "CSアベニューでは無制限のWi-Fi、コンタクトケースとレニューの無料提供、ネットカフェルームなどの便利施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 669,
        "QA": 619
    }
}